身邊有無人鍾意簡化/譯你講D term,代表佢對果樣野熟過你?

A: 你D資料邊度黎?
me: wiki 果度
A: 哦,維基,咁你幫我維基埋呢個丫
me: ok
點解永遠唔可以用同一個term chat?

用開邊個咪用邊個
調返轉諗 樓主你會唔會專登咁就返人先

A: 你讀邊間呀
me: hku
A: 哦,港大咁叻仔
me: hku..space

剩係呢度都好多啦 一啲廣為人知嘅其實冇乜問題
係一啲本身又得兩三粒中/英文字 如果係英文字嘅更加係可以有歧義
啲人係唔係都拋得幾粒字出嚟
中文嗰啲都戇鳩 打少兩粒字都嫌煩

會,但到我用中文既時候,佢又會轉返英文

你個人有冇咁得閒介意埋依啲小事